公屋上網續約

屯門公屋 hkbn 2018 1月 完約
telegram: @leung9599